究竟世界風潮會唔會轉向右翼呢？

而家呢個時代
比人鬧左膠真係難聽過比人屌老母呀

會

呢十幾年左咗咁多年
實會有反噬
尤其是左翼輿論所佔嘅比例嚴重同現實脱節 咁左基本現實好多大眾跟唔上 (環保、平權、種族大愛等等)
右翼喺輿論一直被消失、被壓制、被過度污名化、發唔到聲
經濟下行反彈回潮幾乎係必然 積聚壓力越耐 反彈越甘

況且左翼運動亦因為佔主導太耐而逐漸失去焦點
經濟議題亦好明顯凱恩斯同全球化令左派難辭其咎 全世界經濟明顯不景氣 貧富懸殊大幅加劇
環球爆發各種危機 (歐盟內訌、難民問題、宗教極端化、中國崛起、各地民主體制屢受挑戰) 見唔到左派有咩好方法解決問題
可以預期洗牌之後將會重新建立秩序

依家啲左膠唯恐天下不亂出位沽名其實喺度倒緊自己米 今日只顧自己無謂風流 累到聽日全人類一齊憎左膠將呢廿年文明成果折墮倒退咁就仆街喇

依家呢代有幾層樓收租有父幹已經夠屈機，如果富三四代繼承埋簡直出世直達終點 ，d窮人永不翻身，有生之年應該都見到資源重配

不嬲都話係階級鬥爭
不過係左右翼調轉位坐

轉左啦

左右乜鳩 思維陷阱來
歷史得兩種人
想分配別人利益既人同被別人分配既人
當社會資源向金字塔頂集中到某一個程度
社會自然動盪 最後傾倒
如果係歷史上搵一個指標
土地兼併係最明顯

台上人左翼右翼都一樣
個個安居樂業我話之你左右
Wfc?

土地兼拼到臨界點
窮人無立鉏之地
唯有造反

左膠已經由思想進步人士變咗戇膠同煩膠

視乎程度

會唔會再出到希特拉

怨恨右翼, red neck 右翼, 8 chan, lihkg 佢地 (你地) 本質抗拒大台組織,唯利是圖, 唔會出到"代表西方的"希特拉

e.g.香港學獨聯 vs仇思達vs熱狗vs旭民vs陳浩天vs本民青vs中箭互相敵對
外國ｄ 民粹黨也如是

反而習維尼有可能出到"邪惡"希特拉, 有民粹, 有獨裁, 有動機,有army, 掉你 & haters 落gas chamber

5毛右翼
大中華共榮圈

反大台
係咪即係去中心化?